Op aangeschreven, gaf ze aan dat de andere peeping kamers waren bezet door paren en dat een bejaarde man had twee van haar pagina jongens te bedienen en bediend worden bij terwijl de scène voordat hem enthousiast hem voor zover nodig om een deel van het zelf.
